[FREE]迪士尼門票

如題 , 雖然得一張
3月31號前使用
小弟因為工作關係同唔到朋友去 , 但求送出唔好浪費
買多張就可以同朋友/另一半去

可以今晚7點半tst 地鐵站比你

今晚可以拎呀

有意

利申，重未去過

想同女友去

有女果d咪撚拎啦，讓比我d單身狗

我由第一個留言PM落去 就唔到就下一個咁

單身狗就咪去啦, 自己去仲衰過係屋企打飛機